有冇人知麥田巴去左邊

以前係高登有睇佢啲短篇鬼故 覺得佢寫得好入肉好吸引
係個種慢慢領悟先會心寒既鬼故 直頭可以幻想到成個場景係點 代入感好強 所以一路有追

之後佢好似移左去Fb岀故 到而家直頭唔見左
可能返工忙 但有時間可唔可以繼續岀故阿
好掛住你啲故仔阿

我都好想知 好掛住佢啲故

同問
佢啲故真係好正！

山田巴 有追開你啲日本怪談

多謝支持
但我只係翻譯，
比唔上麥田巴既原創

麥田巴打

主角盲左 老婆喺門口望住佢

阿梅

當年有追live

有篇叫緋荔榭少女

係咩

有呀！講三個男仔去廢屋，
入面有隻女鬼封住左係牆身

有冇link

紙言有阿 你search麥田就有一大堆佢既故仔